1正評=樓主俾基佬屌 1負評=樓主屌女神

lm等有弱智玩

所有正負皮收益（扣除行政費）將落入溫書小隊長DSE祝福基金

Keep住係零咁樓豬屌咩？

屌 借個位同大家講
記得戴口罩check氣密
班仆街唔係人咁品
有武漢肺炎都照考播毒冚家剷

根本個個有溫書嘅都想照考 根本得你咁諗

低智閱讀理解1就死撚開啦

屌我柒左

原諒你

樓豬搵完存在感未？
你係連登都係得幾個人搵你